火之丸相撲 133話

榮大
最後嗰版好正

榮大無草薙都係輸白樓
應該有得打下掛

個個都火車道，想睇下點打

睇肥仔同國崎
其餘果兩個大機會輸

國崎